poly 有機會要等多一個月先出得黎

重點係
唔好認罪，鬥長命
試過幫手但唔成功
諗下點樣令佢地有物資捱呢一個月

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

用無人機搵啲嘢食入去有冇得諗

Push

叫林大輝拎d嘢入去好過啦